{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160402?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 마이밸리캠핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。チェックインとチェックアウトに関するご案内は以下の通りです。 チェックイン時に追加人数がいる場合、ペンション管理者と相談し、追加料金をお支払いください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。もしペンションでペット同伴不可の方針であれば、ペットと一緒に宿泊することはできません。 付帯施設がある場合、利用によって追加料金が発生する場合があります。イベントと付帯施設は状況によって変動することがあります。重複予約が可能で、先予約された予約が優先権を持ち、ペンションは責任を負いません。 予約管理は多少の誤差がある場合があり、ペンションの方針により基準人数と追加料金が変動することがあります。未成年者は保護者同伴なしで宿泊することはできませんが、一部の施設とサービスは利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合はペンション管理者と相談し、追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "もしペンションでペット同伴不可の方針であれば、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、利用によって追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントと付帯施設は状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントと付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約は可能です。ただし、先予約された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には多少の誤差がある場合があります。また、ペンションの方針により基準人数と追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊することはできませんが、一部の施設とサービスは利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 391
    }
}